乜人都flirt正人渣

係個flirty嘅男仔揾我先
但之後又閃左人 想點？
Whatsapp依家都係我主動揾佢
應唔應該放手？
有時心思思都會掛住佢

扑左?

有冇諗過係你自己諗多左

未

放啦屌 你(我)只係其中一個 搵你(我)攝時間咋

Flirty 得既 對你有興趣一定佢搵你多 冇搵你自己諗點解

我問佢點解唔搵另外一個女仔
佢話she is not my type
意思係佢嘅type of friend?

多謝你咁樣安慰我

我見佢咁主動 我咪都主動少少囉
咁樣係咪有反效果

是

合意友來情不厭，知心人至話投機

但係佢同我出街嗰陣好多嘢講

人地健談

自己攞黎
你要主動打開咸濕話題架嘛

你又啱喎人哋識咁多女 點會睇中我呢個冇樣冇身材嘅人

講鹹濕野成數高啲？真心問

見過未

唔止講仲要做

沉到得返隻手係水面都開到post

我唔識游水㗎 所以得返半條人命

人地唔係者
都無話你係

一個願打一個願捱

難聽過粗口呀

我唔願捱 我離場先啦

睇下佢有冇女朋友先啦 之前同人互flirt左幾日發現佢原來有女朋友 即刻斬纜